<a name="mobile-application"></a>

# Application mobile

Vous pouvez installer Abc-Map pour l'utiliser hors ligne.

Vous pouvez installer Abc-Map sur smartphone, sur tablette et sur ordinateur de bureau. La procédure
d'installation change en fonction de votre appareil.

## Navigateurs Chromium, Edge, Google Chrome, Opera

L'installation d'Abc-Map vous sera proposée dès votre deuxieme visite.

## Navigateur Firefox

Vous devez ajouter l'application à votre écran d'accueil. Sur ordinateur de bureau vous devrez
peut-être installer une [extention](https://addons.mozilla.org/fr/firefox/addon/pwas-for-firefox/)

## Installation manuelle

<video controls src="./assets/install-app.mp4" preload="metadata"></video>
